有冇人會自己同自己講野

唔知點解我由自細開始會自己同自己講野
細個覺得冇問題
大個先知有問題
但都係戒唔到
到而家都會自己同自己講野

我係咪有精神病

我都係
冇人同我傾偈咪自言自語囉

好撚正常 有咩問題
我自己行路嗰陣會不斷講嘢
講粗口 練英文 講無聊嘢 見到路人做啲痴線行為屌下人
當然唔會俾人聽到啦

其實個世界都係痴線㗎啦
只要你唔會俾人認為係 “socially defined" 嘅痴線佬 wfc

同公仔講野

成日一路舉鐵一路講屌你老母閪 喺外國冇人明